大埔人呢 去撚晒邊？

[black]屌你老母無人阿[/black]

個場仲有咁大個位做乜
出黎啦

出黎啦

完全無人囉岸鳩

屌 林村無車出

大埔要人

你個邊塞死晒定無巴士同小巴？

出黎啦屌晒你地

無人出搞毛

有咩車出到

你邊到黎

香港人唔會唔嚟
只會遲到

出黎啦屌你老母 個撚個都翻工？

有車了 咁多位一陣見

係咪真係去政府合署

有冇人係果到番工其實?
定係有更好既標誌地點

出緊黎

問題係堵路呀！！！！！

出左黎風水先

大埔無咩特別野，都係呢d

罷到無車出入

黎緊 好多住北區既冇車出

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

食緊飯
食完同老母出黎

食埋野出黎

太和出定大埔出快

出緊黎 北區無車呀

成車人過緊黎

太和站較近

15條狗 大中m記方向往風水

粉嶺GP有人話岩岩有返火車

粉嶺有車落黎支援

咁少人做乜撚 幫手貼連儂牆個啲人呢

無人黎 收皮

粉嶺撚表示要2－3點先嚟到

2點前到 嗚啊

出緊啦屌

要人阿

香港人約一點兩點到都正常既

有番火車啦

黎緊

條街好多黑衫

等我返屋企換衫出來

大埔站K11 K12停駛 自己行去

黎緊啦

大埔警署有行bid一字排開圍住警署行圈
另有多部車standby

開始多人，大家繼續嚟，唔好擔心無人

住大美督call緊的士出

北區人搭火車轉k12呀 上水可以搭73b 粉嶺華明九龍坑搭73 73a 清河北區醫院個邊可以搭502

大埔人最低質